一個連登仔給各位TVB廣告商嘅公開信

無論你係咩職位，只要你係相關人士希望你可以俾依封公開信你上頭睇

以下係小弟愚見
首先電視廣告業務已經式微，我諗大家都知
宜家就有一個絕好嘅機會利用香港最有影響力討論區宣傳嘅一日

只要喺依刻撤銷無線廣告，並發出相應嘅聲明(好似寶礦力咁)
連登仔就會將消息大肆宣傳並打飛機
然後就會搶購相關商品

你哋賣廣告都係想宣傳啫
依刻你撤咗個廣告慳咗啲錢又賺到宣傳
仲有實際銷售效果
簡直係你哋夢寐已求嘅結果

你怕大眾唔知你商品，事後等件事淡咗咪再落過無線廣告，宜家撤一定冇壞

撤銷無線廣告，實賺！

我冇嘢講

我想推post

[瘋狂分化］上水613 TG group: 掟燃燒彈,打人,要武裝,之鋒眾志係大台,唔好去沙田遊行

我想置頂

其他平台就唔可以推廣粵語？

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

寫完信記得去上水

1

冇野好講

YouTube網台唔做得？
仲有港產片粵語歌
最重要嘅係我哋日常仲係用緊粵語溝通
點解一定要撐TVB

要記住，建制好似有超必無限金錢，但佢地成個體系維繫既根本只得一個，就係錢！！ 要斷佢米路就要由地區做起，口號式係冇用，要令到佢地荷包受損。好似TVB 做例，個損失包括佢自己本身，藝員，贊助商，廣告商，甚至場地提供者等

其實我覺得廣告商想撒 但唔想咁高調比你地講

最大效益一定係搞大佢
睇下中國反日反泡菜有邊樣嘢反得耐
相對連登仔購買力就做到即時影響

我要回post

push